># Тестовое задание для Backend разработчика
>
>Необходимо на базе данного проекта реализовать АПИ, который предоставляет CRUD-интерфейс для работы с компаниями и связанными с ними контактами.
>
># Требования
>
>* В качестве БД нужно использовать PostgreSQL.
>* Автоматические тесты
>* Документация к API
>* К проекту должна быть приложена инструкция по запуску, а также дамп БД, содержащий несколько записей о компаниях/контактах.
>* Результат выполнения задания должен быть выложен в любой открытый репозиторий.
>
># Задачи
>
>* Реализовать авторизацию по логин/паролю.
>* Реализовать методы получения/сохранения данных компаний и контактов. Пример форматов данных есть в "заглушках" в коде проекта.
>* Реализовать дополнительно методы получения списка компаний. Должна быть возможность отфильтровать по статусу и/или типу компании, отсортировать по имени и/или дате создания. Также метод получения списка должен предлагать параметры для реализации пагинации.
>* Реализовать метод удаления контакта.
>* Добавить компании новое свойство "адрес".
> 
# Описание
В качестве БД использую СУБД postgres, стартуем с помощью докера:
`docker-compose up -d`, в принципе можно использовать любой инстанс уже установленной СУБД. 
В файле `./config.json` указать нужный хост, логин и пароль. Так же в файле настраивается наименование 
схемы с которой работает API. В корне проекта лежит скрипт для подготовки БД: `db.sql`
Выполнить его можно с помощью специального скрипта: 

`node script-executor.js`
Этот скрипт выполнит инициализацию БД (создаст схему, таблицы, наполнит тестовыми данными).
Кроме того приложил дамп базы `exportFile.dmp` в корне проекта. В дампе уже добавлено несколько изображений.
Но, при запуске тестов, схема будет пересоздана.

В процессе реализации немного переработал логику сохранения изображений.
Мне показалось несколько нелогичным сохранять изображения в папку с именем пользователя.
Т.к. другой пользователь не сможет посмотреть эти изображения.
В итоге реализовал сохранение изображений в БД, так же как и их получение.

Для документирования API прикрутил swagger, при старте приложения доступен по относительному пути `/docs`

Дополнительно набросал простенький CI скрипт для gitlab'a, для автоматического тестирования 
### Старт приложения
`docker-compose up` - поднимаем postgres

`npm install` - подтягиваем зависимости

`npm start` - стартуем приложение

### Запуск тестов
`docker-compose up` - поднимаем postgres

`npm install` - подтягиваем зависимости

`npm test` - старт всех тестов проекта, перед тестом схема БД будете пересоздана
